有冇人覺得自己女朋友肥嘟嘟好可愛

求同好

@princejoyce 你條女？

90kg?

睇睇幾肥啦。佢幾高幾重？

165 58

係正wor，我果個156, 51，成個哈比人咁好過癮。

望見啲排骨走想嘔

見到肥婆更加想嘔

計返個bmi 就知出事
165 既話最多接受 52kg

我女朋友80kg

但係有腰

太肥不了

細細粒

行撚開啦，咁撚肥

165女仔黎講都高喎點撚樣可愛係大大份呀？

你個名

肥肥地但唔係痴肥真係一流

個樣可愛咪得 雖然應該打得贏立場姐姐

覺 但特完精想 踢佢落床

女朋友唔肥但係塊臉肥嘟嘟
剩係塊肥嘟嘟臉都舔成晚

扎肉扎出黎

屋企有幾多箱美極

165中等高級渣wo 係咪你太矮

condom就有好多

連登個個都185

其實冇腰要好肥

我條女岩岩好165 我覺得佢好細粒

Ching係姚明？

接受唔到要反起個腩先搵到個窿

做咩咁多負皮
女仔bmi 唔過20 先正常wo...

個個好似排骨連登仔咁瘦咩

認同細細粒有肉地屌到啪啪聲又易操控

Ching識屌

細個就係中意亞莉莎，所以條女最後都係揀左衣type

好可愛

高過你女友
輕過你女友小小但冇腰

我唔過19 排骨毒撚

唔該曬師兄 為民除害呀

我160,47kg, 有腰有波, 包包面, 有雙下巴。男朋友話一開始識我就俾我嘅雙下巴吸引咗。

好好攬

點為止有腰

其實只要屎忽夠大就可以有腰

我條女有肌肉

肥嘟嘟做女朋友一流，拍拍聲

好攬

咩名

羽咲美晴都唔識？

巴打重口味